一人幾首你最鍾意嘅角色theme

食戟之靈 一色慧
認真mode個下型到射出嚟

七大罪 艾斯卡諾

火影忍者 宇知波帶土
好有浪子回頭嘅感覺

樓主人怪手下

琦玉老師

龍珠，斯路時期嘅格鬥theme

菲利theme（第二/三形態）

魔人布歐（根本邪惡）

第四形態嘅菲利

真

「戦場ヶ原、蕩れ」

仲有佢第二季嘅二言目
係對應一季Staple Stable的

麻美學姐立flag音樂

Guile Theme

二jo theme

Theme of Ultraman (Ultraman Next)
Burning My Soul (Kamen Rider Build)